做個良好市民，係街見到人拎住可疑物品記得報警！

特別係d 廢老廢中拎住d 哮喘藥啊界刀較剪之類！好危險架！

呢類情況係涉嫌管有第一部危險藥物同藏有工具作非法用途

多謝警察教我地點分，齊齊做個良好市民

推

我地有交稅養班察架，有可疑一定要搵佢地

今日好多人帶長遮出街

推！帶毒藥出街真心要舉報！

推！要拎好市民獎

生果乜乜乞

推！